有冇玄學家解釋下，點解東南亞咁多神鬼野

怪談fans 好想知